蘋果日報 新聞 20200403 星期五

蘋果日報 新聞 20200403 星期五

頭條

記者問世衞台資格 港府指違一中原則
邱騰華奪港台發問自由
左派頻出招 圖滅眼中釘
港台21年前播「兩國論」捱轟
西環集中營：邱騰華表忠 謀做政務司長

=================

要聞

洲際停業 遣散全體300人
最多賠四個月薪金 裝修兩年後重開
尖東地標曾兩度易手
袁國勇：普遍復工才考慮復課
感染群組增至逾60人 林鄭慢N拍
酒吧今起熄燈 業界勢抗爭
兩美容院店員確診 一涉酒吧群組
酒樓誤解禁令 照安排食客竹戰
按摩店生意跌九成 促政府補貼
美容業界轟防疫訊息混亂
武漢肺炎疫情最新發展
唱K患者任職 K11 MUSEA YSL
傳染期內曾上班 店舖急落閘消毒
倫敦返港 屯院護士初步確診
GOGOVAN代收唾液樣本
公院239負壓床「失蹤」
理大推可重用面罩 料售50元
新增個案航班資料
新增確診者住處
等待入院患者住址
倘再延期 大學或遲開課
DSE或取消 政府研後備方案
入境處24小時辦延期簽證 外傭不知
全球確診資料
香港803個案資料
赴深須健康紙 司機難跨境
港府拒發證明 糧食供應恐斷纜
新鮮肉菜靠內地 供應商籲勿盲搶
英外相譴責中國驅逐外媒記者
京緩發澳紐新任駐港領事簽證
全球最年輕死者 六周大嬰兒不治
美確診破21萬 物資見底
抗疫專家倡封城 安全受威脅
洛杉磯市長促外出必須戴罩
憂治安變壞 美民眾排隊買槍
疫艦「羅斯福號」2,700人上岸
冰島全民檢測武肺 50%確診者無病徵
英嘆慢板 每日僅驗1.3萬人
日每戶派兩紗布口罩 「離地」捱轟
泰國宵禁 10時後出門或囚兩年
菲總統警告：違反禁足令可槍斃
3醫生中招無症狀 河南恐爆疫再封村
專家：隱形病人傳染力為確診者三分一
美情報揭華隱瞞疫情 議員促徹查
台萬億救市 派回贈券補貼工資
李文亮等14前線犧牲獲封烈士
全球糧食供應響警號 內地狂搶米

==================

港聞

石崗軍營3公里外 現直-9墜機殘骸
工程師：撞擊力50噸 機員非死即傷
同款機內地曾撞電塔釀四死
逾百解放軍持鏟入村稱演習
眾志成員睹警毆智障被捕者
聯合國促回應濫放TG 港府懶理
警無手令查手機 上訴庭設限
須逼切兼有合理基礎 不能強取密碼
團體憂條件寬鬆易被濫用
拒收丫叉文員撤控 官質疑為何提告
兩男生保釋 須守校規做家課
警疑拍片屈收錢 議員報廉署
林子健報假案上訴遭駁回 即時入獄
撞壆險墮橋 尖叫聲不絕
司機遊魂 小巴客搶軚保命
吐露港公路現石堆 六車爆胎
特首辦遭淋漆 警拘速遞員
蘋人誌：
疫市奇葩 送餐搵兩餐
社會專題：居港異鄉人 千里救祖家

==================

國際要聞

南極洲首現熱浪
18.3℃高溫毀生態
保育有功 海洋哺乳類數量增
美派軍艦駛近委國 打擊販毒
特朗普指伊朗或偷襲駐伊美軍
憂私隱安全 美太空企業禁員工用Zoom
謀殺美記者案 巴基斯坦改判綁架罪

===================

兩岸要聞

嚴防中共藉「軍民融合」竊萬能晶片 飛機引擎
美擬收緊對華出口高科技
新作疑抄襲學生 駱以軍致歉
工人聞惡臭揭發 高雄膠桶藏女屍
四川運豬貨車爆非洲豬瘟
燒足68小時 四川山火19死

=====================